今日既革命尚未完成，要傾下後續點做

今日革命話左比人聽，後生既有幾堅定
今日幸好所有人安全。之後我地仲有冇得留係煲底。
如果冇，應該去邊集會。
黎緊可以點做